入黎比我屌你老母

你真係好人

人黎

我屌你老母 小東東瓜

好彩唔係我

隨便屌 屌死佢

咁好客

屌吵我叫你屌呀

快撚啲屌！除褲！

無著

得把口講 屌你鹵味 食撚屎大

對唔住 佢未食藥

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

sorly

....

幾時再上去玩大富翁

今日做咩兵

步兵 無碼

炮兵

交俾我

青頭仔。。。。

再上去就唔係玩大富翁咁簡單了

你打算玩咩 我都係睇你頭

今晚扑嘢yeah唔yeah

早洩東